男仔分手之後會唔會掛住ex？

分左手2個幾月了，放唔低佢
佢仲會唔會有一日掛住我，搵我。。。

會，掛住ex個閪

主動撩屌 實掛住你

掛住中出的日子

想復合個種呀

主動送上門 男朋友即刻番你身邊

有得屌會屌
但要衡量下現時環境
冇手尾跟+唔被現任發覺一定屌

咁cheap 想復合呀

復合個種掛住呀

唔會 死撚左條心佢啦

你地咩事分手？

無新女友
又冇target果陣咪會掛住下

只會想收你做SP

You know the rules and so do I

個原因好on9，終於明白想分手行慢啲都係理由

以前啲回憶唔會諗起嘅咩

唉屌

會，女人唔介意共侍一夫既話男人多多女都要

講出黎聽下

咦又見到你

話我有野改唔到

係話就搵返我啦
我都好掛住你 我都分手2個月

Pmed

你覺得你ex講得岩唔岩？ 你改唔到某樣野

就算會又可以點
望住佢同其他人一齊左
自己係度諗 點解唔係我係佢隔離
幾唔願意都只可以講一聲 祝你幸福
但係有一日會翻黎搵我嘅話 我諗我會繼續同佢落去

咁岩比我見到你開post，煩嘅野都一樣

會
係好撚好撚好撚好撚掛住個隻
佢肯番黎 我寧願一世都唔打波

好同意你講， 真係咩都做唔到。
佢開心只可以祝佢幸福

見到佢開心 佢幸福
係佢背後祝福佢
但係點都唔會放低佢

永遠收係心內面

明知自己會好辛苦
但係都要咁做
起碼唔會比自己再傷自己個心

睇你邊個係要分個個既姐

當佢知道左你同佢分手後過得更好，佢就會掛住你、想同返你一齊，男人就係犯賤

唔會架 算啦唔好諗啦
人地生活得好好冇掛住你 諗起你啊

被綠帽 但係都好掛住
仍然ff佢夜晚會打黎話一齊返，訴苦

狗公死全家

i know that feel
好掛住佢

唔知你有冇掛住我呢
有時覺得大家都有新嘅生活 表面都好開心 但我仲係成日諗起你 你會唔會都一樣

會

Everyday

仲會ff佢黎搵自己，ff佢係屋企樓下等我
好想攬住佢

我都仲係好想繼續照顧佢

我都掛住我個ex
佢叫分手嘅，之後都好似同左其他人一齊
雖然好似比人帽咗咁，但我都掛住佢

岩岩睇ig，睇到佢ig icon 同條女合照張相
心好痛，又插多刀
（佢笑得好開心）

如果你係佢就好啦哈哈

唔啱，為左佢乜都有改

屌 我都會

唉。。我都係呀

我都想活好啲令佢想同我一齊

到底要煩幾耐先解脫呢

我意指男方主動要分手

男仔要。。

有時好似心痛到呼吸困難

男人主動分得手
短期內都唔會對你有興趣住
等下先
佢下次愛情失意你咪有位入

同巴打你一樣 仲要只係琴日發生嘅事

已經慣左要禁住心口先呼吸到

你地會唔會問番個女係咪變心，比帽你地？

好掛住，前幾日諗起仲會自己係到喊，有本相簿收埋左，依家唔敢拎翻岀黎睇，一直都唔想面對，但係兩個人實在太唔同，就算一齊翻我都知唔會開心

希望你ex見到你為佢改，番去你身邊。

佢唔知 但我係

女仔點睇到有復合既機會
分左手兩個月到 好掛住ex 雖然我講分手

好似有機咁喎 醒神左

多謝你 不過都冇乜機會令佢知了

無錯

返去追番人啦！

佢唔憎你就去搵佢啦！

呢度有 分手左5年都重好掛住佢
我很後悔以前對佢咁差 但係無得返轉頭lu

每一日都會 又可以點

佢搵返你 你係咪可以承受到第二次傷害先？

會 但係條女比帽我戴

就算個男仔講分手都好...唔係去到心淡而分開都仲有機...
其實頭2-3個月男仔會盡量唔去諗唔去理...但係如果雙方真係好鍾意對方既話...佢一定會想搵番你...差在佢有無勇氣行呢步...
如果樓主真係好掛住ex...不如主動留意下佢 搵d開場白講下...睇下佢反應

利申:1年前主動同ex講分手...一直想搵番佢不過真係無勇氣...直到幾個月前撞番...佢已經拍緊拖...不過我都唔會放棄佢....

樓主...唔好咁易放棄一段你著緊既感情...後悔既感覺真係好難受

就算一齊返 如果有日都係分開
到時又心痛過
不了

分開過 再一齊番 ，大家會更識得珍惜。可以走得更遠

阿B, 我知你會睇，我知我咁樣做係真係唔仆後，唔應該因為咁嘅事而分開， 但係我真係好愛你放唔低你，我好想再同你繼續一齊，如果睇到我呢段訊息可唔可以傻機會我，我哋一齊修補返

阿B, 我知你會睇，我知我咁樣做係真係好仆街，唔應該因為咁嘅事而同你分開， 但係我真係好愛你放唔低你，我好想再同你繼續一齊，如果睇到我呢段訊息可唔可以俾機會我，我哋一齊修補返

唔可以！

我會問翻佢
起碼比自己知道原因
變心又好 比帽又好 覺得攰都好
比自己對佢死心

其實我覺得唔好比自己有期望
有時候期望越大 失望越大
失望果陣只係插多幾刀係個心度
不如做好自己 比自己過得更加好
可以會有下一段新感情
真係有緣嘅話 就算兜幾大個圈 佢總會翻黎你身邊

唔會掛住架喇
佢都有新女
仲掛住你做咩

我都想佢有掛住我諗起我

放低佢 可能比自己好過啲
雖然我自己都未放低

Same

趁依個機會做好自己
為自己好 或者有新戀情
又或者有一日佢會翻黎你身邊
雖然未放低 同埋佢都未必會再翻黎我身邊

5個月零19日 仲係好掛住
放唔低 點算 求救

會呀 掛年幾兩年直至遇到下個先放得低

前幾日比條女飛
迫住自己唔搵佢
但好辛苦 已經冇朋友 仲冇埋佢
好想死

睇下咩事分手

我問過ex ，佢係咪鍾意第個，佢無應我，成日已讀不回我，咁姐係默認？？

其實真係為屌閪

no 好愛現任

我會好掛住呀...
但係對方完全無諗過我,生活得不知幾開心
總係覺得男會念舊,反而女仔可能選擇多,成日有男仔埋身,無咁念舊。

別怕失去 陳柏宇
知足 五月天
有啲失戀歌好好聽，樓主可以聽下，狂loop啲歌

我都覺
利申 我就犯賤個個 飛左人 半年後想復合 前提係分手個時唔想拍拖 但一直都鐘意佢到而家佢唔鐘意我都係

有掛住
但一諗到佢點對我
即刻放棄

就當俾最後一次機會，星期一我會係main 拉巴 二樓 夜晚7 點等你

佢話佢憎我
可以點復合

男仔會唔會食公仔麵

關男女撚事咩屌你老母

um 有開心過 好過一直唔開心

我會堅持的 你都要加油

加油呀，放棄就唔會等到，唔好放棄

會 分左一年 仲好掛住佢

會聽到好頹架

咁我要努力活好啲了

哈哈，想知男仔睇法嘛

你主動分手？

唉，我有時候都會

過一排再算啦 殺佢老母咩憎得幾耐

Wow祝你成功。

可惜我係極專一嘅女仔。。。非常念舊

對方

曾經掛住過 但而家已經無
其實一直都好憎佢 但而家已經算數
唔好執著啦 一齊番都係無好結果 點解要自欺仲要欺人呢

專一都係一件好事

過多排 佢係仲愛你嘅話就會搵你

就算一齊翻 心入面都係會有條刺

我都好掛住佢。
但聽個fd講佢同個男仔攬埋一齊....hurt左好多日。。。。。

點解變心真係可以咁快

無掛住仲高呼自由萬歲

same with you
放長雙眼睇佢好得幾耐
鬼唔望佢快啲散

其實係睇個人係咪專一
無分男女,我都係好專一,比一般人難放低

個內容似曾相識咁 勿相認

你放唔低，只係因為未死心，亦沒有恨所以唔會決絕。真心咁講，男人主動提分手，就算將來再一齊，都總有機會再分。
因為佢今次覺得你有野唔改，第時都一樣會係咁。人

你不斷去遷就去迎合佢，但佢從來無調返轉你。你自問，你有邊次無去改？然後結果呢？ 咪就係話你唔改。人係貪得無厭，男人唔就得太多，會好自我中心。

兩性相處，係要互相體諒同改善，唔係單方面付出，你亦都唔係附庸品。明未呀傻女，就算俾你等到，又點？ 值得咩？

我係男人都話男人係仆街黎。我自己都有咁樣恣意妄為，令人地失望。我無提出分開，但我曾經出去一段時間，佢話我拋底左佢。果陣我真係唔認為係，但事實係。佢好恨我，好決絕離開左，封鎖哂我。果刻我都仲大大聲話錯不在我，走咪走。

之後其實就會後悔，係架，樓主我可以話俾你聽你個ex 係會到某一日掛返你。但係到再一齊果陣，依樣都會係老毛病！ 因為一個自我中心既人，一味要人去改變既人，佢一日無反省過，結果都係一樣。

你唔好妄想佢會改變自己，你永遠唔知。我會改，只係因為佢再一次離開果陣，我先醒覺。但遲了，人地心碎了，再也不回頭。後來我再用左成年，先走返出黎。

樓主你自己諗下。
我真心覺得不值。

會，分咗手成年仲好掛住

Anyway , 樓主加油啦，
既然你心入面都有答案。

我掛住同你以前既日子
點先可以一齊番 等緊你....

會
冇拍拖成年幾了 好似習慣左一個人
覺得自己一個都無問題 即使佢唔係同我一齊我都唔會再傷心 傷痛嘅一切都變得麻目

但諗起當初佢分手原來係 一起唔開心多過開心 就覺得自己付出嘅野好似白費左 明明係佢自己日日胡思亂想 心理作用勁到痴左線咁

咩柒都block哂我

完全同你一樣 i know that feel

等左三年

上個禮拜佢同我講分手
每一日全日個腦都淨係諗住佢
夜晚訓教晚晚都失眠
我已經好努力改緊
想等我變返好再同佢一齊
但係好似冇咩可能喇

其實之前好想放低，不過好難，日日都想堅持，講真其實講到尾我知係我太廢冇決心

係囉唉，依家都冇話好傷心好難過，只係覺得好可惜

慢慢嚟啦，唉，一齊加油

會 9年前同初戀分手 之後同而家日日都好掛住佢

唔搵佢？

樓主，加油，我都用左好耐時間 ，係難堅持。

你係男定女？
女人講分手嘅話 似乎比男人更容易放低

唉
我都承認有時令佢唔開心 要佢勞氣
但問心我覺得同佢一齊嘅時間係好快樂好滿足 唔開心嘅時間我諗唔到有幾多 每次唔開心嘅野好快就抹走左
我宜家都有掛住佢 唉 唔知佢忘記我未

分手就快三個月
琴日發現佢fb del左我，但我同佢嘅相冇del到
咁係咪即係冇機
從來唔轉whatsap status 嘅佢突然轉左
雖然唔關愛情野事，但唔知佢係咪有新女呢……

反正都無可能再一齊 同埋都唔知佢變成點了 可能結左婚都唔定

多謝你

我係女呀 放唔低呀

經常都要估估下，真係好L煩

你地冇共同朋友咁sad？不過完全唔知對方嘅事係咪仲容易啲放低

唉 係咪做一個賤人周圍識仔唔好真心拍拖會好過啲呢。。。

分左咁耐先del即係諗清楚啦。。
我會覺得冇機住，但日日都有咁多事發生，既然未放低嘅咪繼續等囉，可能有一日會好番呢

希望佢會記得有個on9妹曾經為佢付出好多好多

#我的心要不回就送你

我都希望對方會好好記住